撒亞人尻毛係咪金毛

原本係黑色
爆超撒先金

會唔會豎起

條j會唔會豎起

聽講超級撒亞人扯唔起

咁悟天格斯普通mode d鳩毛係咪黑紫色

嘩屌 我真係諗唔到 突破盲腸

超三係咪長到掂地？

會冇哂啲毛 睇佢條眉就知

去晒個頭到

超2條鳩毛係咪特別有汁陰

未生毛

無毛架wor

咁超4係紅毛定黑毛

睇H漫咪知

比達個撮係咪都係M字？

紅色

係漏有電囉

扎馬斯係粉紅色

屎忽毛會唔會吉起同金色？鼻毛？